冇朋友冇伴侶又唔中意打機既人究竟可以點過

先唔講健康同家庭
如果一個人冇朋友冇伴侶又唔中意打機
究竟可以點過
讀書努力左又冇回報
已經好努力去改變自己
點解情況仲係咁
求辦法 唔中意自己一個人

仲有黃賭毒
劇戲書音樂
大把野比你消磨時間

關朋友咩事

搵其他興趣
有時行夜街
飲酒
睇書睇小說
訓覺

同巴打你情況差唔多，年頭分左手之後一直一個人，搏命溫書去到幾次final in都差一步
就黎生日同聖誕。。啲寂寞湧住咁黎。。有時夜晚一個人嗰陣差啲喊岀黎
已經日日舉鐵希望分散注意力

黃毒劇戲都冇興趣
賭 贏唔到又哂時間
書同音樂唔大興趣
想同其他人互動既活動
但冇咩朋友

冇朋友過到咩

返工放工 放假 hea下 無限loop

都可以
但冇可能日日都咁過

打波

唔鍾意一個人咪去識人囉

我都係
一到夜晚冇嘢做 就不得了
都係就嚟生日但 希望唔使自己一個人

運動

有咩方法可以
識多啲可以成日出嚟玩嘅人

運動唔會呃你
做左一定有回報

你想出嚟玩咩先？有咩興趣先？

賭